以後廢老支持tvb記者 試著說

好人好者被人打/遮鏡頭/打爆車？？
抵啦！又唔見Now /cable 會咁？？

TVB 記者收咗外國錢
上前頂$10000
被人打$50000
入院$60000
死$10000000
唔係點會咁搏命
又唔見其他係咁？
721金鐘見

721金鐘

好人好者系列

721